武漢事件同香港係無關既

佢地反既唔係政制係政策
我地反既係政制兼政策
你地搞清楚先
當然我地一定會支持人應該有言論自由 有集會遊行權力 係依點上我諗香港人係認同
但你講到反共產黨，我諗武漢人彩你都on9
道不同不相為謀。

唔好扯開話題，香港政府依然平安無事。

集中火力

仲想睇邊d人講 武漢咁on9 .

我即時block佢

集中香港問題